富婆熱舞爆疫第四波，「安心出行」係健康碼雛形？ 五千蚊奬勵確診係個伏？｜ 毛神論

富婆熱舞爆疫第四波，「安心出行」係健康碼雛形？
五千蚊奬勵確診係個伏？｜
毛神論 (第1節)
20年11月24日

香港花生
218K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: